我行左成兩個鍾，但見唔到有cctvb d妓者?

死撚哂?
還是淆底潛哂水?

黎到都係俾人屌俾人圍
所以索性唔派人到

cable now 同外國都有
cctvb 有冇嚟過

作新聞唔洗黎現場啦

做乜鳩傳媒呀？
做奶共狗啦

cable 同now 我都見到，但完全唔見cctvb

CCTVB新聞係錄影廠錄咪得囉

咁又係，奶共台播番奶共新聞就得。

cctvb 仲係播緊612示威者衝激既片

啱架啦，奶共狗係播d奶共野。

cctvb

3點幾果陣喺銅鑼灣伊榮街見到有2個cctvb嘅人做緊訪問, 行過果d遊行人士都有出聲屌鳩佢地

匿埋影下當做咗啦,連logo都唔敢貼,過街老鼠,七狗案後大家都知佢咩料

搵臨記扮做訪問咪得囉

我都想屌但唔見cctvb

做共狗做到成隻過街老鼠，真係好撚垃圾。

可能真係扮其它台記者

繼續推

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，報導失實 ， 偏頗，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

日期： 2019/6/12 時間1830 新聞報導

垃圾cctvb

播大陸新聞咪算囉，攪咁閪多嘢做乜

反正都係作，不如綠幕算啦

我都覺得係，堂堂正正做隻奶共狗咪好囉。